% **
% Projeto para formatar monografia de acordo com as regras do Instituto Federa
% do Norte de Minas Gerais - Campus Januária.
%
% Autores:  Marcos Miller Martins da Silva  (mmarcos.miller@gmail.com)
%           Ítalo Antônio de Brito          (italoantonioitalojanu@gmail.com)
%			Gustavo Pereira Gomes           (gustavo.gomes@ifnmg.edu.br)
% *
\documentclass{IFNMG}


% **
% Adicione aqui os pacotes extras, caso necessário.
% *
\usepackage{tasks, enumerate, diagbox, ulem, multicol, cancel}


% **
% Abreviações de Comandos e novos comandos.
% *
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{teorema}{Teorema}[subsection]
\newtheorem{definicao}{Definição}[subsection]
\newtheorem{exemplo}{Exemplo}[subsection]
\newtheorem{observacao}{Observação}[subsection]
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}}


% **
% Hifenização de palavras.
%*
\hyphenation{ci-vi-li-za-ções}


% **
% Início do documento.
% *
\begin{document}

% Exemplo: \author{nome}{nome de citação}
\author{Marcos Miller Martins da}{Silva}

% Exemplo: \title{título}{subtítulo}
% Caso não tenha subtítulo deixe em branco conforme abaixo.
\title{Estudo dos algoritmos multiplicativos adotados pelas civilizações antigas}{}

\orientador{Me. Gustavo Pereira Gomes}
\coOrientador{Ítalo Antônio de Brito}

% Exemplo: \graduacao{tipo da graduação}{nome do curso}
\graduacao{Licenciatura}{Matemática}

\campus{Januária}{MG}
\date{Dezembro}{2019}

%%%%% Banca Avaliadora
\avaliadorUm{Adriana Martins da Silva Castro}
\avaliadorDois{Pablo Henrique Ataíde Oliveira}


% **
% Elementos pré-textuais.
% *

%%%%% Cria Capa e Folha de Rosto.
\maketitle

\folhaDeAprovacao

\listaDeFiguras
\listaDeTabelas

\dedicatoria
\agradecimentos
\epigrafe

\resumo

\sumario

% **
% Elementos textuais.
% *

%%%%% Introdução
\input{Introducao/introducao}

%%%%% Revisão da Literatura
\newpage
\input{Literatura/literatura}

%%%%% Metodologia
\newpage
\input{Metodologia/metodologia}

%%%%% Resultados e Discussões
\newpage
\input{Resultados/resultados}

%%%%% Conclusão
\newpage
\input{Conclusao/conclusao}


% **
% Elementos pós-textuais: referências, apêndices e anexos.
% *

%%%%% Referências
\referencias

%%%%% Apêndices
\apendices

%%%%% Apêndices
\anexos

\end{document}
